[漫畫post] 東京喰種:re 176 失去

仲有三話

真是FUCK

呢套漫畫真是fuck

仲有3話

舊多咁就死左

兩版黑頁+一條線

作者同我玩滅世冇咁嬲，d角色全部都翻生，但又對劇情冇幫助，純出現黎BBQ

話唔定會比利世救返

合埋眼

咁多隻實驗體 得金木係見到利世

咁快完

睇到依家其實芥子呢個角色既意義係咩

小丑追求的野簡單到唔講得笑

大少奸角
求其加

呢個角色個人設求撚奇都算 但係身為V既首領實力仲要廢廢地
個角色根本可有可無 唔見得對劇情進展有咩幫助

出嚟串鳩店長
功善乜功善物

廢多

店長泉姐有馬都驚佢地，好似係

阿門 神癮咁耐，唔係比人秒就秒人，完全冇哂第一部既魁力。
真戶曉一樣變埋路人。
永近又係神癮咁耐，最後都係變丸手果d路人。
苗口一開始講到有2種赫子，個個都話佢好有潛質，諗住後期應該好有戲份，點知連秒人既戲份都冇。
政道一出場果時好虐心，秒殺左多多良之後，又變左路人甲。
個黑奈一出黎下，show左白奈係個肚到，又係好虐心，之後又變路人乙。
最重要既角色泉姐又係冇啦啦比人秒，到左結局又出黎bbq。
本身係路人既犬同猴，又冇啦啦出返黎bbq
Re用左好多時間寫QS個8婆同瓜江，點知到最後既作用，都係為左比人秒

作者好心未諗到點寫就停下刊啦，完全浪費左前半既成功！

好撚垃圾

人棍同埋瓜江成材時,我仲係對套野充滿期待的

好似無視晒之前d嘢

嘉納臨尾做左咩手腳

平子係咪人類最強

問過什造未
金木都要變人棍

平孑未出手啫，你估佢跟有馬咁多年流㗎咩

勁到比唄撚狗

平子

待機

仲有三話，但係之前唔係留左伏線，不知條屍唔見左？乜都無講就skip左？利世唔係救反咩？又好似唔見左？

不知咪一早講左比醫生攞左去整班新QS（ogai?唔記得點讀）
利世都係好耐之前比有馬回收番，佢殺左鯱就交左利世比V

快撚d完啦 屌， 好垃圾

請問董香生得未？

原來我skip 左，tks.

最失望係永近同亞門，太少戲份
笛口戲份夠哂多啦 佢一個人擋鈴屋個集再加埋佢獨白，其實要講既都講哂，佢既能力喺打瀧澤同埋索敵能力一直都有好好發揮，冇必要再講佢秒人，因為佢本身定位都唔係要打人
政道都係，打多多良同潛入救出亞門個幾個位既獨白都已經講哂，成套re佢都算係打得多，冇必要要特登講佢
黑奈喺醫生自殺個陣其實可以講多少少佢點諗既...不過佢既諗法由流島戰開始就斷斷續續咁幫哂，亦唔係咩重要人物
反而我覺得佢係戰鬥方面避重就輕，快手打完係好事，一來佢畫戰鬥唔好睇，二來套野最吸引人係文戲

宜家係最唔妥佢連d重要角色同伏筆都輕輕帶過
咩和修秘密呀地下王呀佢唔講咁詳細都冇咩所謂，但我真心想佢講多d永近舊多呢d主要角色既內心想法

臨死都唔講埋個特意準備嘅笑話

仲有三話Fuck

這個世界真是太fuck

西瓜寫得有啲fuck.....
兩三句加句咁既嘢就898?!! 然後三集大結局，爛尾的節奏

生完再Fuck

唔知係咪比人腰斬
今集d文戲都算係咁

不知條屍呢 嘉納果堆跟班呢 gage guge呢

作者你點3話解曬D伏筆呀

呢套嘢啲優點係同其他王道漫有唔同嘅，但係啲缺點咪又係咁上下

梗係覺得石田已經畫到唔想畫

強制洗白舊多

東京食種re re

做乜9漫畫人無左兩頁黑頁加條線
最尾講金木與悲劇再次相遇，如果最尾佢都係死，我寧願bbq 大結局 sad

還我金木呀屌！！

就黎大結局都睇唔出V有咩咁勁

好想知，又唔講龍個製造方法同和修歷史

最大嘅BUG解釋唔到呢樣野，根本就成個故事都唔合理。

係咪見boruto 諗住有樣學樣快手完左佢開金木仔咋
到時月山有得食親子丼

agger
有馬+泉姐已經玩撚曬咁濟 唔知淆v乜野
兩條友應該已經夠抽ccg+v 唔夠搵埋店長乜都夠

就算解決晒利世舊多v小丑，都仲要講埋人類喰種社會個問題，真係唔多覺夠時間寫

喰種全部都要飲咖啡 唔畀食肉

雖然成話都係垃垃地圾
但係睇到句世界沒有錯幾有feel

終舊多2集收皮

打算出第三部炸掛?

第三部東京食屎鬼VS 全國食屎鬼

分分鐘感化埋其他食屎鬼

足球小將
食埋世界盃條水

漫畫有時睇得好辛苦

金木BB終於嬴到場

仲有舊多都驚佢地 就咁睇舊多同金木打呢幾集表現
佢好明顯勁過芥子條柒頭好多

好大機會金木由白毛又變翻黑毛
同利世解完因緣
然後首尾呼應 BBq結局

出第三部 金木之子

下一步將會對係東京喰種vs世界喰種
拆解喰種之謎團 東京地下之王等

作品名都幫佢諗埋《東京喰種：world》

咩叫 錯的不是這個世界 他只是存在於這裡

其實好耐之前已經講過佢係為左利世先做咁多野，
佢只不過係一個有能力又渴望愛既毒撚

我諗係想講個世界好多野本身就冇分對錯 喰種同所以生物既出現都一樣冇話啱定錯 只係個世界本身就係咁樣運行

潛台詞係屌你咪撚咁中二以為自己係主角個世界圍撚住你轉 對個世界黎講你連粒鼻屎都不如

巴打解釋得幾好 一睇就明

重點

177情報

輝夜

火影忍者世。。。。。

個款似要第三輯了